點睇近年既幪面超人點解愈來愈兒童向，變身音效愈來愈中二？

因為要賣玩具

因為bandai 要搵食

其實係你越黎越老

因為拉打係玩具廣告

Sad but ture

火箭，水果系列開始就無再追了

睇完ex aid再講
劇情拍得住平成頭五部

變左星矢既

雖然我地係越來越老
但真係柒過black RX, kuuga 好撚多
以前邊會拎舊玩具henshin

死喇,一陣有追新果班友又會入黎屌鳩你無睇晒就亂屌
btw,古迦 亞極陀 龍騎 555 劍